在夢中和女朋友玩黑白配

醒來後發現男仔無得配